運動迷失就要搵新方向

1. 唔好抄舊橋做返之前做過嘅嘢，例如圍立會、圍犬總、圍水務大樓等。突襲先會成功，做過一次，正虎班撚樣都識諗對策啦。

2. 唔好做一啲擾民嘅事。例如圍醫院、圍水務大樓等，會令無辜巿民受影響，不利爭取民心。

要做嘅，就要做一啲未做過、有新意、不太擾民，又會令好多人拍手叫好嘅事。例如圍律正屍、圍CCTVB電屎城、圍禮義廉總部之類。

仲有，行動要快，聽日好出手，多啲文宣工作call馬，民意一散就好難再上返力，而家正虎龜縮避戰嘅目標都係咁，所以唔好中計，頂都只係頂多幾日，頂到G20就得。

認同請幫推。

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

推

圍禮義廉總部

你當我講笑？

聽日岀手點call人

唔係，怕之後有人做左d咩，令我講嘅野成為罪證姐

係咁出post同推post就聚到人嫁啦，唔好放棄
不過前提係要預早一日吹雞，等大家夾到時間

諗下有咩方法去鼓勵多d大學生或者在職後生去登記做選民啦
舔共派最怕係失選票，禱會形成做選民嘅風氣，對班奴才嘅壓力最大，佢哋先有機會迫政府答應我哋嘅要求

禮義廉總部，只係online game嘅地方者，呢度講打機有咩問題？

認真, 準備好626 先 , 重整旗鼓

呢個係長線工作
宜家需要嘅係短期工作，頂到豬二十

「中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。」 ---- 魯迅

現時個問題係，政府明顯係希望冷處理呢排發生既所有運動 - 「評論而不回應」
冷處理雖然會令到內部士氣下落，但用係香港人到似乎係一種相當適合既手法
政府個如意算盤就係過多幾個月，香港人就會熱情冷卻甚至忘記
到時佢地就出啲小因小惠政策黎收買民情
幾年後就秋後算賬，香港人就再一次經歷如夢初醒，不停loop

套用魯迅上面既句子，我地既4/5大訴求就係「開一個窗」，依據呢個邏輯，我地既訴求得唔到回應，明顯係「主張唔夠激烈」，至使冇人嚟「調和」
呢幾日有所謂「更激烈既主張」，就係我地或者中大都主張再得唔到回應，「行動會升級」或者寄望G20

「升級」主張係6/9日已經提出，之後嗰幾日行動都的而且確係激烈「升級」，以至政府不得不作出回應，而之所以得到回應，相信係有人從中「調和」（大家睇新聞都知）

依加再一次提出「升級」主張，對政府黎講明顯係「唔激烈」，亦都唔會有人黎「調和」，可想而知得到回應既機會相當少

所以我地既方向係，因為我地本來既訴求一直得唔到正面回應，係哀莫大過於心死既情況下，所以我地「不得不」提出「更激烈的主張」，呢個主張要足以「拆掉屋頂」，先會有人出黎調和，而令政府最起碼願意「開窗」

睇番呢期大勢，小不免會見到台灣大選，亦會令某啲人聯想到台灣獨立，香港有咩「更激烈的主張」(我覺得gphone行緊呢個方向)可以配合到台灣足夠令政府肯至少「開一個窗」，大家有咩建議？

大家唔好氣餒先 我覺得今日人數減少有幾個原因
1. 要體諒好多人都要返工
2. 69 616係星期日 加上目標清晰 先有咁多人出去
3. 有一班人已經覺得達成目標 (覺得依家已經=撤回) 其他野唔關佢地事 就唔再出嚟
我覺得嚟緊要打好民意戰 除咗叫市民正視4大訴求之外 要同佢地講埋明日大嶼 國歌法etc嘅壞處 同埋$4000呢啲功績 keep住個民怨 同時確保後續社運+遊行會多人參加
諗到方向不過諗唔到方法 文宣組可以諗諗佢 加油!

宜家最迫切係定新方向

定到之後，文宣組就要今晚做嘢

Push

去特首辦門口搞場林鄭出殯儀式囉

有班人唔會擔心追究黑警 放義士etc 因為真係唔關佢地事 佢地就會唔理
所以要搵到樣關全世界事嘅野

幫金鍾義士搞仲好啦

警暴係最大共識，訴求應該主要集中係調查委員會
4大訴告太分散，啲人覺得做唔到就放棄
同埋政府可以帶風向只集中係撤回，唔理警暴

[整合文宣資訊] 請狂推！626前最後文宣準備工作！

我覺得宜家最有用就係分配人手去唔同地方播黑警打人片
用動之以情嘅方法動搖市民
再配合輿論戰，話佢地知我地爭取緊啲咩

其實唔明點解無人圍律政屍，同四大訴求有直接關係喎，前日大波驊仲話檢控工作如常啦

又得姐，好過左圍右圍，政府都唔膠理你，我地打煽情牌好過啦

不如去同麥美娟申訴心中情
了解下佢啲兄弟點樣俾人屌

呢招係地區深耕細作，目標影響中立巿民，長期慢慢做未遲

但宜家短期最迫切係引起外媒關注同豬20，所以一定要聚人出嚟最有效，唔好分散18區

唔好再將個思維去投票度啦
佢可以dq晒你d人，話之你係立會投票贏佢
再者下年9月先選，到時乜都死

去林鄭道幫義士公祭？

無衝突
而且啱啱件事仲未攤凍
唔少人登記做選民嘅意慾都好強
而且文宣方面嘅人手唔會嫌多

咁又唔好咁講，正苦DQ人，唔代表我哋戯七完全放棄選戰嘅，爭到一分得一分

當然唔係棄戰
但個集中點唔應該係呢度
乜野血債票償遠水救唔到近火
仲要d水隨時會俾人倒晒

如果搞個大規模黃雨衣公祭得唔得？畫面一定震撼，又有意義，又唔會點樣擾民，只會加分唔會扣分

無錯，所以呢度都係傾返短期工作仲好

Tvb
黨媒抹黑港人
神憎鬼厭夠怨氣

地點上唔好擾民

講咗好耐要真普選
但個個都話未係時候
其實616係最好時機升級要求

見到隔離post講正苦搵啲新移民扮交稅扮受阻，博同情打輿論戰

所以各位做嘅嘢真係唔好重複，唔好比政苦慢慢諗計仔拆。要創新，要突擊！

去工賊會道？義士支持過工賊會

關工賊會咩事？

真係唔明呢個點解無人出手
台灣都整個十萬人反紅媒示威啦

連對家都做緊街站播片 唔可以太慢
我怕會拖累71人數

唔包圍都要搞集會反tvb

我覺得呢個方向根本有共識，只係爭planning和行動文宣

首先, 工賊會撐送中
義士支持過工賊會
今次義士反送中而死
所以工賊會害死義士

服務市民

去入境處幫人攞定抽排隊？

咁點解唔係去禮賓周虎、突手辦、禮義廉基地？

如果早幾日可以考慮掛義士張相迫林鄭出黎拜

擾民 + 無實際作用 + 已做過，正虎識點拆

621圍狗總係證明左有人支持的
但要考慮好多實際因素
e.g.時間, 人數

發夢自殺式炸彈襲擊

6樓果種, 搞9新移民幾好

唔會有人支持囉

新移民有左膠同情，未必拉攏到最多人
陣間CCTVB又整個支那新移民大特寫扮慘

呢個要推，點解無人plan
打機見其他國家政變都第一時間佔領電視台啦，不知幾有戰略地位

27號好似有人提議過

提過做乜？

【 突發】627 致香港抗爭者書！

唔係單單投票
而係你要將之前出嚟嘅200萬get佢哋involved入以後嘅運動，一定要令佢哋有一種覊絆，令佢哋成為選民就係其中一個途徑
而且我之前都講過，要施壓俾奴才派，係要打佢哋嘅死穴，點解麥美娟會爆粗屌林鄭？點解呢幾日佢哋狂送禮同播抹黑錄影帶？
因為佢哋嘅死穴就係選戰失選票，當社會上登記選民嘅風氣盛，佢哋就要迫政府做d嘢嚟令新選民唔會全部投佢哋對家，呢個效果係即時，而唔係講緊區選會唔會俾人DQ

唔好圍TVB 佢實寫衰你干預新聞自由

成日睇其他國家啲政要出街比人圍
好似狗仔隊咁
香港班官唔會24小時縮埋係老母閪掛

[深度分析]民意與民心的分別

有無諗過佔領立會or政總 做根據地 癱瘓政府運作

民意與民心有分別，就好似泛民主派啲支持者，對泛民失去民心，但到惡法嚟到嘅時候大家個民意都係一至，所以我地要做唔係保民心，而係宣傳返我地嘅堅定嘅目的先至係保民意嘅best move，而得民心亦有好多方法，大家可以參考各政客

不如搵個球場 派米

年青人同廢中老黎個大和解先

要去d 老人聚集既屋村 收入比較低既地方

用返物資站既形式叫人帶米

話比大眾知我地係金鐘就係咁樣聚集, 做同一樣既事

都係為左香港人既利益, 令佢地對我地慣常既行動模式產生好感

幫到人又可以聚民心

等高齡人士睇清楚年青人真正既形象 - 真．關心香港

咪撚咁急啦屌
一個星期成3-4日有集會你叫人唔洗返工既咩屌

民意多其實冇乜用，幾百萬人出黎政府一樣理鳩得你。
我覺得影響到政府部門運作最緊要，搞到越多人屌鬼越好。但咁樣就實會比政府spin去有部份人搞事影響市民同政府運作。咁就要靠文宣全力做野，文宣要將行動正名返，影響市民既係政府唔係我地。我地唔係想搞事先圍政府部門，而係政府完全冇理過我地百幾二百萬人既訴求，要強調返條例未完全撤回，612義士仍然唔安全。而唔係係咁整長輩圖同玩膠。整長輩圖同玩膠根本除左模糊成個運動既主題之外冇任何作用，你覺得撚到嗰班傻鳩支持好重要咩？

仲有幾多次豬二十呀大佬
機不可失呀